隻死黑狗要用強心針啦

上月31日曾在港鐵太子站外驅散悼念8.31群眾的46歲PTU男沙展，是第4位染疫的香港警察，成為本港第854號患者，留醫伊利沙伯醫院，本月9日起病情轉為危殆，至今（14日）踏入第6日。據悉，他肺衰竭，呼吸不理想，在深切治療部插喉，以呼吸機聞最低濃度氧氣，並服用抗病毒藥物，日前亦曾使用非常輕微劑量的強心藥。

#蘋果 #狗 #武漢肺炎

嗱 經過上次教訓

唔好開心得太早呀
不過都可以趁宜家低價入定貨先

#酒 #香檳

Suck channel

tg :
ig :
fb :

扯扯地

快電擊心跳復甦

電到變焦炭先死

我高價都肯接，唔該

有無人知用強心針離死亡差幾多

唔好咁快死住
折磨多一排先啦
最好就冇事但個肺花到行5分鐘或者幾級樓梯已經扯晒大氣再生無可戀先吞槍自殺

祝長命百歲

好心痛 可唔可以留番d資源去醫更有需要既人

醫療資源其實好寶貴
俾下個有需要嘅人啦

而家呢個狀態good fit
我諗無論黃藍，大家都唔想佢死
We connect

唔好死
長命百歲
百病纏身

下面等緊你呢d 人才落去只暴製亂
快d 行先一步啦

切咗個肺仲生唔生存到

集氣希望啊sir 早落地獄

唔好死住出返嚟同一眾同袍慶祝吓先

帽事喎
都未死全家

你唔見班狗死老豆咁款慶祝緊咩🥳🥳🥳🥳

直接變灰啦，地獄無宿舍

折磨到最後一刻

藥姐，唔係針
英該冇事

唔好死住

浪費醫療物資
直接死撚咗算吧啦

忠誠勇毅要頂多半年
10.1國殤先走啦